F1 2018 比利時站

lm

King of Spa

麥拿倫啲tyre strategy似試車
可能成個下半季都係搵Alonso試車攞數據

通常一講完呢啲就贏唔到
等睇sirotkin快過咸返終點保持爭冠希望

貨已到

唔係禮拜五先出咩？

偷跑掛

見到信和同好景都賣緊

幾錢

信和1樓買349

PSN: EL09NINO

Added

元朗喜利355入手

希望King of Spa發威

Fernando Alonso has revealed to Sky Sports F1 he rejected a move to Red Bull prior to announcing his exit from F1 at the end of the year.

Force India 改名 Racing Point Force India

上半年得分歸零

神話你行幾多次都唔夠我架車快

真

上年先係咁屌honda 唔通下年又轉返去做狗咩

之前大牛係ric肯定左季後走嘅時候先講唔諗alonso架喎……

之前係唔知邊度睇d gossip野
話RIC對Honda冇信心先走

成日都好有衝動訂頂kimoa帽

用軚盤定手掣玩
幾銀Btw?

岩岩玩左幾舖細牛 好正

藍店賣$368
又唔想出ssp/mk買

btw有冇telegram group?
定係唔可以係到問?

有, 但D人日日po肥婆圖你啱唔啱?

我屋企個軑盤仲係T150
好後悔
好想買個可以換到軚盤既

btw佢今集係咪仲係好賤格disable左個手掣motion sensor?

我入來po返d清泉

come on

thx 入面啲會然好高汁

Bo77用新引擎最後起步

二奶 wfc

Norris用白胎跑贏Van條黃胎 係唔係settings唔同

Norris先係真麥天子

新spec 定舊spec

如果冇記錯垃利同平治都係新spec，不過公公過咗season limit

我都係用緊T150
諗住買Fanatec
不過成5k真係有啲貴
仲考慮緊

有米

Fanatic 每樣野計，軚/腳踏/ hand break。

amazon有套starter pack bundle
賣us$650

唔知送唔送去香港

拉利新Spec.一係今站一係Monza

Alonso says he's had six Red Bull offers, seeks Horner apology

"I had a couple of offers from Red Bull," Alonso told Sky F1. "In fact I had in 2007, in 2009, in 2011, '13, and two this year, one in Monaco, and one in August.

如果大頭講堅, 即係大牛根本就冇諗過留Ric

Horner 堅稱 以佢所知 紅牛出Offer係 2007
話之後無出左offer

而家d人叫alonso貼 horner send email道歉出黎做證據
到底邊個講真呢....
定係是但一邊有人講大話呢

繼續吹~

點解要留佢?澳牛不要把自己看得那麼高

2條搞屎棍互搞 精彩過nonono

email問咗
佢哋話唔送
叫我上amazon買

難聽D講句，我覺得Alo呢幾年真係現眼報，成日搞政治搞風搞雨。你自己都決定左退出啦，咁Red bull認唔認又有咩所謂姐，仲要咁執著叫人同你道歉做乜

澳牛喺紅牛再被逼害

有人話 16年Alonso話 14年平治想用咸爺換拉利既佢
但lauda 14年底已經話從來無聯絡過alonso.
然後alonso 16年話 羅絲堡退休後,平治搵過佢,
不過alonso拒絕, 佢相信會係麥拿倫贏到冠軍

btw 我又唔係幾覺紅牛換左康打 重會搵alonso
康打會唔出聲?

拉利FP2 試緊 小D 下壓力, 低風阻
嘗試S1 同 S3 用盡PU優勢

平治反而試 多下壓力, 係S2 多灣路段拎優勢

保公公同Hulk 要換PU, 要罰格
罰最後一排起步

Btw KIMI果副拉利偈都幾撚勁,西班牙站到而家都無事

養生啊嘛

琴日睇到, 有人指點解紅牛用既雷諾偈特別多出事
話係因為紅牛既氣動力設計,側箱入風口位
太細, 散熱空間太小,
令到雷諾偈無足夠既位散熱 所以係咁出事

廢老 FP2幾勁下喎

早左兩日訓醒

o shit

fp2 拉你仲用緊 spec1 試？

應該係Spec3 試有無問題掛
不過而家可能試重油+唔同setting
岩先廢老Soft
而家vettel 試白

紅牛搵四萬試Monza隻尾翼, 平到一條直線咁

Van 又包尾
睇來下年凍過水

啱啦，踢鳩佢去細牛

我牛唔歡迎佢

去做reserve driver 把啦

中置座位, 棍波

樓上兩張圖連住睇有莫名嘅笑點

零雨
排位同琴日FP1-2場地差唔多
正賽無雨

溫度預計幾多

隔住個mon 都聽到碎玻璃聲

今站會係kimi世界

主場魔咒繼續

最鍾意嘅 F1 車手
好懷念佢同老舒鬥法

最記得咁岩看台好多紅牛fans個個拍晒手

你肯定？🤔

可能我記錯
我淨係記得直播個時影完Vet發脾氣之後下個shot就係紅牛fans拍手

我都記得係堆橙人拍手

平治頭痕呀 S1 S3 唔夠快
得返S2最快
廢老換左Spec3引擎 唔係流

已經換咗

FP3通常都比車手練下感覺
試下啲limit 如果到排位先換
車手點一下子試到
岩先拉利極速去到331-2
琴日重係31幾

不過好大雲 想落雨

bottas......

p3者唔洗夾人wo

保達斯

bot：反正最後grid 閘下人冇所謂啦

應該都係唔會罰benz
fia merc

可能會扣分😂😂😂😂

要保送benz
扣分？扣拉利就可以

加C利

gasly

扣 Ericsson 分

扣雲當分，差d 撞親保達c

叻叻都P7..
連紅牛都想放棄S2路段,換左平板尾翼
平治就S2路段勁, 岩先FP3 快過拉利0.44幾
不過S1, S3輸返

今站就換，會唔會季尾要罰格

McLaren

唔會 新加坡站可以換返舊偈

開波🤘🏻

bot分都冇扣

屌你老母MIA

冰人

廢老生性

好能野😂

king of spa

Q1 咋， Q3 last lap 睇下點

廢老 玩法
咪撚煩，一野做個快圈 入返pit抖抖

Kimi
Don’t waste my time

橙車

best chassis

雲當

雲當😂😂😂😂😂
艾歷臣都p10陰公

辛斯入唔到Q2

屌你2個pay driver都贏你 退休啦

橙色垃圾車

轉彎無力

直路又唔夠快

廢老又出黎玩一圈🤣😂

型到甩碌 第一個返入去坐

麥記有報應喇, 反康呀嗱

廢老今站好掂

S1 Vettel 快咸爺0.4🤦🏻‍♂️

唔識玩賽車game....
但鍾意睇F1... 好想買...
又怕唔識玩

廢老可以再快啲

你將個damage 閂左去 慢慢玩就熟

Kimi破左919 EVO係SPA既紀錄

睇完法拉利個車,再對比個兩架橙車
究竟老麥車手點渣得落手

佢重有得快喎
Vettel S1做29.8
佢如果match到
應該有41.2-3

大把assist俾你開 又可以較唔同level AI
唔識玩到識

拓海連車都唔識都可以做秋名山車神

水療之王唔是流的

半個鐘之後先落雨

Q3破風

Hartley 排第11

仆街公公 係要做圈速搞Gasly

Speed trap個 effect好型

咸爺出盡奶力 揸到S2盡晒😂

保達斯推左Gasly出q3

落雨😢

落雨

P1-P3都係1:45.5

又落雨

屌 ham成最大贏家

神出盡飲奶力先3

一入PIT岩岩好落雨

落雨，咸又贏

入到Q3咪都係唔夠神油哈屎玩

#blessed

波子只係識解限制刷圈速

又可以get in there 精神

😂

今站拎pole 未必最著數，成個S1都係直路可以食氣流

一齊玩，買啦

三個圈 好快會拉開一秒😢

sorry.. 明明F1 post 變左問game
見到第一頁有人提呢隻game only

我見個career mode 好似幾好玩
本身鍾意睇F1 情意結想買only
不過無軚... 廢事買.. 用手制玩先
真係鍾意先買....

食撚屎啦橙隊

買個軚，抵玩

事實證明唔關康打事

公公幫拖喎

垃圾倫

公公做唔成tow😂😂😂😂

睇到大牛隻尾翼，覺得今站DRS 嘅作用唔太大

Bo77as咪攪事啦

天佑鹹帝

77狗咁都炒你唔死

太監

bot

一場雨就亂曬局，正

齊齊換胎

果然係wingman

BOTTAS

其實我估係因為雷諾偈唔夠快
而大牛對自己既機械爪地力同氣動力 有信心先咁玩
我估咋

好彩車速喎快都救得翻
屌你保達斯p20發車就唔好出黎搞屎棍

橙橙 拉利得返一次左右做圈速

19max 分分鐘有驚喜

睇嚟你唔係好清楚BOT 份工

廢老有機🤪🤪🤪

個個觀衆想佢炒

綠胎都頂唔住

起水花 可能要藍胎

細牛 藍軚.jpg

rally skill

兩個四屈去左邊

痴撚線kimi😳

冼住咁2:02

如果比飲啖酒，佢仲快

2.02.446

咸爺呢個圈無左
佢S1快過兩部拉利

Ham飛出街

ham

開香檳慶祝

無事既 比多圈就夠

雨神收皮了

2.01.188

咸爺應該得 拎頭位

停咗雨？

落完雨 神黎刷圈

聽日正賽天氣點

無囉

kimi咁早走呀

又係落雨幫左咸爺

kimi 架車係咪有事，檸曬頭喎

Force India 第三四

嘩 force india

又益左ham

神牙

Kimi:屌
Ocon:屌你正阿喂

dklm，死咸狗負碌到

神油

傾of spa

咸狗d 運真係不得了

嘩，3/4/5

咁戲劇性

屌你 咸美頓真係好大命

神

又可以#nevergiveup

大牛

屌，次次都落雨

冇油 法拉利又發瘟

快3秒HAM有堆左幾多個沙包

今年剩返啲站全部落雨

Ocon：
Perez:

Gro

Ling of SPA 第六

出年去邊好

即刻出太陽

Kimi好慘

傻的嗎

屌 冇油提早走人

真係太陽🌞神

聽日第一圈，1234號灣兩個四屆應該開曬火，VET 一定搏老命係HAM 前邊入S2

希望佢唔會做下一個wehlein

唔關事月，雨細咗
Ocon又做沙包頂Vet

快條毛 第一次圈速慢成秒幾
係落完雨賽道乾左d 先快3秒
真係狗屎運

佢啲-6運特別強

有d ?

食緊Ocon亂流呀大哥

狗屎咸

Vet係ham之後都渣左一圈又點計

有人話咸佬雨戰快真係得啖笑

唔信聽日咸狗又咁好運

又逼害

係ocon後面食亂流

都要本身佢水地快先得，機會嚟到，把握到都叫-6?

屌以為p3冇死點知ocon頂走佢
真係冤家

笑撚左

今年架車快左

但次次落雨

有時好波不如好運

咁第一圈ham飛左出街都計嫁？

why kimi get fucked up ??

咁邊個雨戰快呢？ 我就知ALO HAM MAX (排名不分先後）都係水怪嚟

D死鹹狗又出黎吠

快？邊撚到快?
落緊雨慢成秒 落完雨食正半濕乾賽道先快
如果vet冇食亂流 有機會仲快

既然飛出街你仲話佢雨戰勁?

留名玩碰碰車
我冰King of SPA笑到最後

追住負評

鹹粉立即俾負皮

咁搶口

唔出奇，求佢兩個唔好攬炒，炒左呢個post 嘈到仆街

Bot濕地車手俾你食左？
最快應該係max q3圈速慢kimi少少
最慘係maxkimiric做完一輪就翻左pit

要照顧埋啲盲毛解釋咁多
好慘

快唔快就我唔知啦，但見你咁比較我問下姐

黃金三角爭左個英國人

睇嚟大家對濕地嘅認知有D 差距，咁多個唔講，你拎BOT 嚟講

乾淨氣先贏食亂流嘅Vet少少都夠膽J
大雨同乾地連Kimi車尾站都見唔到
人無恥則無敵

我屌唔起呀依家

其實認真咁講
平治下壓力係高d
因為應付S2路段,
所以咸爺S2路段快係正常, 同埋濕地多D 下壓力係好D既
咁Vettel S2路段已經慢左0.4,
始終乾濕地,上太多路搏就一定會西出去
咁只能夠講, 平治Q3 setting上,賭得岩囉
拉利可能就唔expect 會落雨
不過咸爺S3路段做最快, 呢樣野真係無得搏

算啦,睇聽日正賽點樣啦
唔好嘈交

其實MAX都係得一場雨勁
我覺得重要睇多幾場先

聽日好似唔會落雨，可以睇大牛同Kimi點過神油，Bo77點樣執豆咁執去過車，應該會好睇

淨係排位已經睇得出平治同垃利既水平
一個拖到最後搏停雨
一個油都唔加夠諗住輕油搏一圈
屌 幾快既車都輸

四萬會壞車 垃利會team order冰佬
公公就其他人自動讓位
我都想聽日可以好睇
希望聽日落雨炒車好過

睇好grosjean發功

想睇gro企櫈仔

人都走啦

攞返個尾彩可能唔使走呢

公公final lap會炒落冰佬度

interesting tatics

Force India 一場過返威記

撚有6,7秒
盲嘅學咩人睇車呀屌

Kimi無油
Vettel T1已經用晒電
搞咩呀拉利

照咁睇係拉利策略搏錯左，而唔係有人講嘅又逼害kimi(排位逼害kimi 同比HAM 上多格係無分別，講之前用下個腦，唔好盲屌）我估佢地原本預計場雨唔會停，場道情況愈嚟愈差。
而按琴日兩位車手表現，kimi 可以係較vet早d 嘅時間做到快圈，所以索性搏盡入少d 油用架輕d嘅車係佢地覺得最好嘅賽道情況比kimi 做個快圈。可惜天氣不似預期，到Q3後段細雨左，架車又入唔切油，結果就檸曬頭。
而VET 就相反，因為佢琴日往往要揸幾個圈先做到最快時間，所以拉利入多左幾圈油比佢，容許佢係Q3後段再做快時間。
至於VET 粒電，我估係佢見當時S1乾左d 而又唔知S2,S3兩個sector 點，所以索性係S1㩒曬粒電佢

正常連續做兩個 舊電唔夠爆
咸爺粒電儲左個半圈
Vettel 果粒用左一圈再衝，
S2,S3應該無電用 純粹駁下😂
我見佢琴日同廢老都黑晒面

都唔夠鹹神塊面黑

如果今晚唔落雨，HAM 塊面應該黑過琴晚嘅VET

想睇

原來係熟悉嘅垃利終於返嚟
所以琴日搞成咁

放完暑假意粉佬正常發揮

Monza 站意粉佬親自落場集氣

主席。。。。。

一睇就知過到

20%

50%

一係落一係唔落

前半段乾，後半段落雨就正 大執位

好難set車

MotoGP 英國站

Rain delay

M4 safety car

刑安邦好慘，已經自己吹左2個半鐘
想問下各位巴打當年加拿大站丹尼爾吹左幾耐？

想問
想買件max tee 同red bull風褸應該去邊買？
有無咩online shop/實體shop推介
想係suzuka著

4個幾五粒鐘？😂😂

btw識著一定著細牛, 靚好多

一開就紅旗
邊個炒到好大鑊?

想問下大家喺邊度睇

記得有一場唔記得咩站quali又係吹左好耐
落狗屎 Kvyat同Ric拖手仔跳舞

Thanks , 香港無？

香港睇車都少啦, 仲賣衫

咁又係

俄仔: I think we can fight.

奏國歌好似見到楊紫瓊?
企D高層格離

港女愛洋腸

搖撚準備

馬拉婆

Fuelforfans呢

買多件冰人

why dont u drive around spa

Spa真係好正 每年最期待就係Spa

黎啦

啱啱趕得切返屋企

你隊車可能又柒

究竟係柒戰術定柒pit呢

quali 已經柒撚左一野

我掌你個嘴呀成事b

炒到飛起

垃利有啲料到

我king呢

癲！

alonso

Alonso

咸狗收皮啦

vet gogogo

Kimi慘

King

咸狗

又炒

Ham

岩岩睇就見kimi爆胎

又放工

kimi

KIMI

9bo咩料

叻叻

鳩堡

9堡炒alonso炒埋lec

邊條撚樣界我king條右尾軚

grosjean再生！

Give me ice-cream

屌 訓先

罰佢老味啦屌

大頭

痴線, 收都唔收就隊埋大頭度

我又輸啦

KIMI 去左邊?

好似細牛嚟?

冇個人字拖，叻叻死左都似呀

有仇咁撞埋去

四萬都重傷

岩岩收工
咩情況

HULK差D殺左人

好彩

hulkenburg=maldonado

真係睇到嚇撚死

炒到飛起, 好在人無事

叻叻差啲爆頭

Ric

大頭同你一樣 啱啱收工

RIC

Kimi 白tyre

9bo係咪brake有事咋 咁膠架咩

大頭今年都收工，唔緊要喇

HALO

Kimi同四萬心諗你班仆街咩料

廢老追唔追到呢

今次真係靠個人字拖保命

睇到lec真係心都離一離

fia 世界第一

ocon差少少

差d就帶頭

全年keep住最黑係佢

2012個下真係甘，好彩

鳩堡死全家！

差d又死咗個新星

呢吓重播又幾好喎

播返6年前馬Sir偷步

Ric 出返嚟啦

爛哂

屌 岩開波就已經唔想睇了

以前仲冇人字拖

對人字拖頂起左架車

大頭心諗唔係想我臨尾收皮下話

留名睇冰佬反擊戰

頂唔起咁整黎做乜

屌 lec alo 差d冇命

太監都隊人

bot都炒人 屌

當全部人以為 Gro 會炒
點知
Btw 完SC
廢老上喇！

真係好硬淨

有冇巴打有條順既link
幾條acestream都lag

RIC返生係時候dive bomb

用黎保命架

RIC BACK

4萬出返

真係好彩今年有halo

今年有好多次halo救命
屌真係好及時

死太監

Interesting tactics

個cam位好正
btw以為俾神過返

Eau Rouge 嗰個好正

神可以慢慢享受拉利亂流

咁睇真係好快

美國站嚟
仲要零晨

形安邦嗰邊發生乜嘢事

蕉...蕉...蕉

T1 好似仲好多碎片

Bo77 過咗Kimi

motogp太大雨好似係

爆軚之後一路係前面

Silverstone 落雨。十點再睇start 唔start.

6:30到宜家

睇黎ocon好快頂唔住條癲佬max

max 過咗

好似話落狗屎

上去隊老MK

輪到per 受緊

屌佢 ocon 守完你彈番入去做咩鳩

Kimi 咩事

冰佬

Kimi 做乜又pit

kimi 做咩又入pit

Kimi

kimi 無了

連神車尾燈都唔會見到

咁都唔罰
差D撞死人大佬

kimi咩事

通常kimi出事
Vet 都會好醒神

等戰術大師出手

好似話 adjust front wing
不過冇了
DNF

真係要退了

流住眼淚轉台睇水晶宮

屌

想睇既車手差唔多冇晒

Same

主場 上唔到podium

Max 搞咁耐先過到墨西哥佬

Kimi真係好慘

得返ric 但係...

唔該唔好落雨

Same
玩 F1 2018 FF

四萬對kimi

之後又自炒

Vettel 越放越有

如果琴日垃利冇柒qualify 冰佬依家係P1放緊星星啦

捱到完場唔柒先算啦....

火星車

唔夠油都講得出

好驚戰術大師搞事

點算再係咁落去俄仔wdc夢碎

四萬比大頭凌空飛中尾翼再隊埋kimi到

77係後面瞓咗未

好似要落雨

Spa冇咗king of spa唔知睇嚟做乜鳩
搵人炒個車嚟睇下算啦屌

又係一場悶車

Pirelli有冇邊次係準

嘩，炒到好勁
冇Halo應該死左人

咸爺做快圈想under cut

Lec差d跟佢大佬上路

我都想知

indycar危險咁多
大頭又黑仔
會唔會出事

BENZ個DRS

公公揸ben屎都上得咁撚慢㗎

Use bot to pass gas

下壓力咁高 要push會好快冇油 反正完場前上到第4就得

咪咁仆街啦

神係咁push 睇黎要undercut

屌 benz開外掛咁款 話過就過

平治又玩fake pit

如果GAS頂得住ERI 下年honda+RBR真係好值得期待
雖然冇左RIC

今場係三個class，垃利平治一個，大牛自己一個，然後就係其他人

屌你 平治又假pit

感覺拉利神戰術來了

Vet條胎好似頂唔順
開始冒煙同打滑

神個左尾都有事

4組
火星組
大牛
地球組
麥拿倫

咸爺左尾呔

HAM左後係咪有blistering???

係

咸爺爆胎未

佢係咁push條胎一定冇得快
但估唔到vet巡航mode低下壓力都食胎

睇下垃利會唔會柒了

呔已換

有不祥嘅預感

茶記

神俾dickhead頂住

2打1 實俾公公擋啦

咸爺慢左 出pit果震

benz過完個暑假 engine好似都快左唔少

痴線垃利同大牛差一個pittime

雷諾負升級

唔講咁多Max好波

垃利個pit咁正常

max

做得好max

拉利個pit快撚到😂

點解神爬19可以咁撚順利

Kimi收皮 Vet真係有加乘

19條胎完啦

得翻一架 pitstop集中精力搞一架

19max點解重未換

咸爺而家推盡都入唔到一秒內 應該有機🤘🏻

拉利個Pit 竟然咁順利

Renault引擎 就算係RBR上面對merc 垃利都係完全0 抵抗力

反正都係第3 自己玩自己

搏頭兩架車pit嗰陣出SC

vettle第幾？
出左街

Max瞬間慢4秒
Max:fucking joke

Vettel受壓，觀察下先唔好太大期望住

條胎 副偈
算係咁

唔知等咩，6秒都黎緊

睇印力內鬥仲好睇

橫掂後面果兩架粉紅寶寶都追唔上架啦

Perez要入pit

等神油pit
因為而家佢入 會比奧干頂
佢地唔想廢左條新胎掛

bottas

又變返3秒 係咪轉得台

Bottas第4 雖然未換胎

你啱，佢終於等到

等特供雨

終於到max

宜家有幾多成機會落雨?

5成

36%

見到max換胎咁順利
自己玩泥沙
唔知鄧佢開心定傷心

大牛想19拎第三
如果早入 公公最後會射埋佢落黎

究竟手機哥有冇機會攞分？

二牛上返第10 唔洗包尾

honda

手機哥超人

無囉 連平治優勢既S2都輸0.5比拉利

又俾人超翻

四萬已經失左蹤, 係咪仲跑緊

Van同麥記真係柒到仆街
開頭SC就換條白頂到尾
未夠30圈俾人pit完又爬埋去返包尾

佢種廢真係唔講得笑
除咗兩個威廉士二世祖

4.8秒

條胎有事喎

旨在唔好輸咁慘

成場陪跑

5s

5秒

手機哥同女人 有機炒車叫SC

Max: 從來沒我份

點解ERI可以同女人玩咁耐

志在參與

而家係咪條新胎有事

架車本身都慢 再搵條慢軚唔好輸咁慘?

部車有事
死都叫四萬出去收數據
下站用 賤鳩格

最佳體育獎:澳牛

驚我地悶

keep the pace on way to retirement

收錢遊車河

仲叫佢唔好慢

前面康牛已經可以同用拉利新偈嘅沙巴鬥緊

嗰三年完全嘥咗

Van正式包尾

黃胎又頂唔到全場
到中間又要換多次
咪換白胎做雪糕筒

咁四萬自己都想出去碌下
同一圈 down 一出 SC 佢就會上番黎

辭左職嘅 冇人權

終於收工

澳洲人都係唔好揸牛喇

大牛垃撚圾

機長： 點解我地澳洲人永遠係大牛既棋

岩岩先開stream睇
bo77

19MAX

仲有幾多圈

淨翻11圈 唔好出事阿

場車入哂雪櫃

我唔睇垃利就贏 #bye

not in the next hour

無咩壓力, 一齊碌車到完場

雷諾自己副偈都幾好喎

好似Quite 佐。老細要你鳩坐

SAI 一野就過左SIR

四萬終於OUT左

睇睇有sc
跟住ham換新tyre 拎第一

神要準備做雨收vettel皮

我求神拜佛唔好落雨

今年證明咗麥記係廢

Max 已經問有冇雨。pit wall 回not in the next hour

精台笑鳩佢

印力威記已經準備好

哈屎啦

而家有新金主照住 粉紅車先唔做契弟

佩大師頂住阿
有機會做老四

好撚慘 今場最想睇嗰場 最想睇嗰堆車手退撚曬
冰佬叻叻大頭四萬

冇得撈嘅Ocon

Perez 好蚊水

副偈咪又係靠平治

第一個圈已經冇晒

滿足哂你3個願望

2018 比利時遊車河活動

Motogp 就得
F1?等21年啦

咁想有雨過銀石鬥啦
個邊重未開到場

下屌唔係下嘛

有冇咁誇

SKY做咩比較VET同77

呢站差少少就買機票去睇
一個半鐘前都仲好後悔冇買到

呢2條友無野講到喺度廢up

劇本erez 擋公公炒車

悶到要揾啲鳩嘢講

過埋今場 公公總分追到冰佬

無podium唔會夾硬黎掛

6.5秒

尾速差唔多但平治s2有大優勢
好快過perez

神而家應該push都廢事
Hea揸拎p2算

一個Gasly一個Hartley，點解可以差咁遠

唔可能啦
平安5,6位番黎18分只係差第8位既沙巴1分

我冇睇錯阿？
7.7秒？

7秒6

不嬲Hartley 係用黎試車

easy win

公公過埋

過左

醒醒定定唔好出事阿

無計 拉利平治兩副偈太勁

有咩所謂, 車隊p2 p4攞分, 拉利得1個攞分

8秒幾, 留返條胎下次用

見到笨屎追唔上真係好爽

Max成場鏡頭仲少過ocon

一半個時明明 仲係GAS HAR ERI

依家HAR 影都無埋

依家話今晚11:50開場
假如開到
delay咗五粒幾鐘

唔好重演主場失威事件呀

上左第三已經無咩好做, 前後都爭廿幾三十秒

失蹤人口
Gro

成場前後都冇人會唔會懷疑自己入咗結界

勿怒神都係

如果keep到引擎優勢到尾站就正喇

咸狗輸到10秒

per一開始係咪pay driver?

Gro mag sai 威記雙廢都係冇影

10秒做乜事

要慳

成場車有八成車手都失蹤人口

save engine

等睇有人上頒獎台又黑面

慳到下場

咸仔成場訓撚左阿？

養偈掛，費時玩

lec 架車個halo

冇舊野就大獲了

叻叻個人字拖

Halo

完

慳到尾站

Leclerc 個halo有裂痕

呢站真係好悶

唔反halo了

成架車炒埋去, 頂到唔爛已經好勁

裂哂
睇黎差少炒頂唔住

希望贏埋主場

Vet總算攞翻琴日冇左既氣勢

#grazie ragazzi

今年好多次救場 反唔落

唔係個Halo就契爺契仔一齊命喪F1賽場喇

係 撞正肚屙去左兩次， 返黎都仲係咁

契哥契弟

max pretty much on his own

既然6,7秒食唔到亂流
咸狗慢11,2秒點睇更加食唔到亂流
咁都追唔到係咪咸狗廢？定係又唔計？
咸狗車迷玩哂？

咸神埋去望實拉利架車做乜

估唔到雷諾之前成績咁好 今場冇哂力
又負升級？

VET

我老豆竟然話max靚仔

屌, 明明一向我果架先係火星車黎

睇下可以用乜藉口舉報

being dramatic as usual

到HAM睇VET車

神:屌 快撚到

......

呢度之前都有人講過, 咩口味

小氣到 追住嚟咬

Vet汗都冇滴

今次update有料到

Max個妹先正

40hp就做左火星車

可能11,2秒都有亂流
唔好意思係我錯
都係咸狗最勁

連Max 都行埋去望

點解架車咁撚快

vet 條女比人輪望

仲睇緊

神無奈到有啲speechless, 少見

最後十個圈hea到汗都乾埋

老老豆豆，佢都唔信自己架車輸咁多

連直路都未到已經過

咸狗變喊狗

又trick牙

成日Ham輸車都係媽田host post race interview

神:估唔到會到我俾人劃火柴

Vettel把聲一d都唔開心

好似換完胎即刻廢左好多
有埋max drs助攻之後都俾人放星

Van成場連個鏡頭都冇

悶到就訓着

贏得太易，啱啱醒

冇人講野

出年讓位比norris啦

直播咸狗R屎忽

仲輸緊分 而且今場真係好輕鬆 悶到訓著

瀨左屎 係咁抹個屎忽

Driver of the Day - Vettel

保公公連個安慰獎都輸埋

今年既pole 真係有毒
好多都拎唔到pet

Ptw

Gasly，ERI有分

如果有廢老頂埋p2就唔同

影下James Alison

汗都冇滴阿陰公

反骨仔

平平淡淡咁完左，唉諗起kimi

老實講f1落差仲係咁大
真係會冇人睇
蒙札都賣唔哂d飛

一開波炒左kimi alonso ric真係搞到好悶

MAX最多FANS

以前住果到有ESPN 睇...
果陣仲係老舒年代..
聽慣德國國歌+法利拉..
後期搬左屋無再留意F1

今年2018 再睇返
都係鍾意德國+垃利

我冰成日都咁黑
但見到Vet贏咗
個天正賽總算係對戰術大師公平啲

如果max去左法拉利真係不得了

跟住全世界連拉利都正正常常

恭喜VET, 今季有排鬥

ALO LAST SPA

主埸要贏！

Driver of the race會係邊個呢？

唔係VET咩

HAM 既反應係咪証明左BENZ update not work ?

冇留意

自己調太高下壓力啫
又慢又食胎

架車好堅唔駛食氣流都過

得10零度，差唔多啦

motogp仲未跑得

條track 咁高速點解調咁高?

濕濕地 又比較高 又大風 差唔多
做camman要捱風著多d好d

仲落緊雨

諗住自己架車馬力夠大，想食埋S2段路

頭先訪問話拉利架車有”trick things”

諗住用benz勁嘅s2追拉利s1同s3

咁你要問james

之前又話11點track inspection

琴日威完今日唔駛還咩

垃利2018功臣

加左價，講真歐洲有咁多站加價真係倒自己米
但都可能係 FIA 收個 entry fee 太高...

用得依招證明工程師冇腦
用兩個sector換1個 仲要食胎
兩架車差唔多唔可能贏到
除左落雨可以用高下壓力跑快d

好似話s1同s3點改都無可能追到vettel
所以all in用s2搏
不過我覺得佢地想搏落雨多啲

益左f1 賽場輸哂

睇一場歐州幾錢???

新加玻係咪仲貴??

出年想去睇

見到琴日屎忽撞棍拎到pole 就諗住搏落雨
同搏sc換胎一樣 依d心態唔要得

3日最平千幾蚊

MotoGP cancelled
9萬個觀聚等咗五個鐘後可以走得

啱，車唔夠快，跟拉利要S1 S3等於輸硬比拉利，所以一定要搏S2,
唔搏：拎硬第二。搏啱左就第一，搏輸左都係第二，結論一定係搏。
呢個係一個好聰明嘅決定。

Moto 取消左

又係既 但我認為搏輸左44會係第3
因為假設Kimi 冇退出佢好快會追上黎
Kimi 同ham 應該會鬥得好激烈
不過乜到冇了

咸算好彩，琴日雨細咗令Kimi跌後
之後今日開賽鳩堡少有大炒
仲要中咗Ric再中Kimi

對平治今日Kimi無分
總成績拉開咗算係贏咗

以前睇車果個係vet

風水輪流轉

鹹: 又想轉隊了

今場無睇
睇bbc話alonso炒得好勁
發生咩事

嘩好慘
俾hulkenburg一野隊屎忽
成個車殻飛出嚟

唔考慮埋 日本？
歐洲未有太詳細研究
不過之前法國站排長龍先入到場
今站spa 又有人話去廁所要排長龍（因為多左人去但佢地好似仲當緊係早幾年七萬人入場咁搞 ）

日本唔知點解唔係好中意去 但如果唔太貴都會考慮

最中意新加坡因爲條track 好靚

歐州既話 法國都麻麻 條track 好撚柒

好似d 歐洲配套普遍都係差

去sgp 算

鳩堡四轆lock死 叻比halo救一命

鳩堡罰10格

陸仔幾乎死....

有無扣分

罰10格俾佢係後面再撞多次？

顔射叻叻 差啲死

屌係好似無brake過咁隊埋去

隻人字拖再一次證明有用

走啦
下年去細牛比架快車你

啱呀，學咩人揸老麥 人地老麥話哂都大隊 van 呢啲過去揸細牛就啱

你係咪同人嗌緊？😂
果個一定係盲反vet
你可以block左佢😂

我買BENZ俾你丫
我要買法拉利

開個account唔屌下人咪白開

笑到今朝

fia都幾撚狗 bot快per 7秒就加5秒penalty 仲要事後
賽中加既話perez會唔會防得好啲或者出力啲追2秒

FIA: 罰咗仲想點撚樣?

我一直覺得van應該不止於始

無奶油咁廢架喎

唉屌，中文差

係咪應該寫不止於此先啱

麥記害人不淺

拉利唔自爆的話
vettle 應該最大機會

hamilton 積分榜被喪追
睇下佢壓力下有咩表現

輸多幾埸就變死狗

天佑🏎 , 屌狗咁屌

MaFIA😂

interesting engine

睇個勢
Ham 養生咁揸重好
等拉利自爆，今站無落雨，幫好多

但我係Kimi迷，就極想Vettel快d反cup 拎總冠軍
放返場出黎，等Kimi贏下la

睇吓邊個攞第三好睇啲

如果下場拉利一二。
咁會拉返近。 然後就新加坡站。
咁就會拉返開
照呢個款，拉利monza 一二問題唔太
係驚落雨

kimi要再落力啲
唔係就算vet第一 但鹹狗場場第二 都有排先反超
仲未計垃利自爆

主場魔咒

9堡咁都冇事？
差d殺人wo

食緊腸仔 無睇路

10格 同 3分
77果d 贏 7秒罰 5秒就真係冇事

德國車係德國場一二
咁意車係意場肯定一二

9bo係車有事定自己失誤

人問題啦

新加玻表演多次兩架拉利爆紅牛

日本站

康打將會戰勝歸來

拉利有期望就會hi
所以唔好燈

期待呢一日

對上一次Honda係鈴鹿上podium，係2004 Button拎第三
1992 貝加拎第二
1991 冼拿拎第二，貝加拎第一

佢話亂流影響左
煞唔到
但我覺得佢同77一樣都係發緊夢
玩推銀機😂🤣🤣

9bo第一年揸F1咩

It is understood to be suffering from misjudged gear ratios, set at the start of the year, which at Spa left them bouncing off the rev limiter too early.

今次老麥用波箱齒輪比率做藉口

gear ratio唔是全年都fixed嘅咩？

係呀……所以下站monza都會係咁……

唔係低能到咁ma?!!!!
頭文字D 86 換引擎咩?!
班友仔炒洒佢la

8速gearbox玩咗都好多年仲未撚掂個gear ratio是咪應該執柒咗佢？

點解新加坡站會拉番開?

跟本搵野黎講
全年咁多高速賽度
點會唔岩

諗諗下
可能今年先轉Renault tune 唔惦或者用左honda data 去tune
早幾年Honda 可能去唔到咁高轉數

最多未得萬5轉.仲要慳油 唔通HONDA得8000轉咩

Kimi都未退休
睇怕都要等last果年先有得蠃

唔好意思呀各位
我想問下 F1 2018 PS4 係咪唔支援手制個tilt to steer 呀？

一定得

瀨屎瀨尿
食屎啦仆街橙

老麥好易去到極速
不過個極速同人爭一節啫
根本係車架問題
上年賴Honda 今年無得賴

睇黎monza麥記可以繼續包尾
要等新加坡

有無人知點解fox sports Asia app 無左個on demand 重溫？ 咁要係邊度睇返？

McLaren has no plans to use the Spec C because significant changes would be required to install it in the chassis.

老麥

大頭得返幾場繼續俾老麥撚

依隊嘢真係世界級

睇下老麥快定威廉士快

Indy都可能繼續比老麥同康打.....

拎定出年架車黎試la

群龍無首 亂到七彩

大快人心

直路冇速度 彎路唔穩定
老麥今年啲分邊度嚟

大頭技術搭夠

係前面出事執雞咋

咁都要有技術先可以做到執雞

真係靠大頭唔放棄先捕到雞

上年spa

今年用renault同頭車個差距仲大過上年用康打……

揸部垃圾場場7、8你估易

舊年揸住架honda都有fastest lap

邊場？

可能今年繼續夾康打
舊年唔玩size zero
可能一早同雷諾偈鬥緊

有場最尾換條新US 輕住油唰時間

匈牙利站

一早肯同人夾就唔會搞到而家咁

自己攞黎

錯不在我康

你可以話副偈廢
你可以話日本仔無能

但係你唔肯比effort落去同人夾，一味屌屌屌有鳩用咩？

曾經紅白車身係我最鐘意果隊，而家你食撚屎啦

ching
我同你心情一樣
由紅白年代開始捧老麥
係中間有幾季唔用Kimi用Ham而唔like

論資源，老麥好過威廉士咁多都可以柒成咁
根本係要做四大強隊

搵返Ron Dennis揸旗la
出年

唔係大頭出晒奶力拎44分，真係少分過STR都似

出年red bull 用Honda，睇吓人地又夾成點
同拉利Benz差幾遠

今年最垃圾嘅雷諾偈車隊就係老麥

haas仲keep到

大家都何嘗唔係一樣...
Kimi+ montoya.. 係近20年最好J 既老麥車手..果時睇佢2個真係正..

我諗搵返ron dennis 應該唔得架喇.....趕佢走班人仲係到... 睇下zak browns+james key.. 幾有料到啦....

james key都唔知幾時先過到去老麥

Haas係哥桑on9
同澳洲站問題 如果唔係肯定今件拎硬車隊第四兼拋離雷諾廿分

Monza 大牛淨係四萬哥換新版雷諾偈
其他隊都唔換😂😂🤣😂

哦我記得
Last lap 爆左rear suspension 而DNF吖嘛

沙皇比人搞走左
佢唔會番去架啦

似係搵佢試新野多

Steve Jobs 回歸Apple咁law

新加坡站係追返上去嘅機會

可能有人J Ham 同大頭

師兄你真風趣

Dnf多

Ham可以j 既
有少少少少冼拿影子

其實我覺得j kimi原因唔多唔少覺得佢係mika 既倒影

唔係mika salo

其實好懷當年咁多廠隊既時代

Kimi話let me show you how to start without the clutch嗰度會唔會太型

又豐田又本田，重有積架

Kimi係快，但成日有黑仔野，所以更想佢贏

Kimi重有性格過Mika

咁唔好老泥

我宣布，廢圖撚全面進場

條路咁窄行咁慢
F1 咁大馬力其實真係好難渣

用左冰佬個steering wheel 你想佢點

最緊要星期六日唔好炒
唔想益咸狗

🏎世界第一

唔落雨唔柒戰術
垃利部車應該可以包q

開post啦屌

1001 開

🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎🏎

🏎

🏎🏎

冇野做好得閒, 開post 先

開左意大利站 post

+1

F1 2018 意大利站 討論區

Kimi=steering wheel...steering wheel...give it to me...hey...HEY!!